波台已死， 中大email 撞車都無人講

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我擔心架車多d

全身咁多車肽氣墊點會有事

佢入醫院可以試驗下武肺會唔會人傳畜

Detail ?

睇佢ig 有撞車片

佢架uber沖燈

uber可以載豬？

架車有無事?

防震咁好洗咩驚

佢前面有3個氣袋
後面有2個
下身又有2條 驚撚

仲不停live又up相
即刻無事啦屌

uber eat

屌你笑咗出聲

屌你